【ViuTV】《男排女將》We are the Littles [請使用不推文回覆] (6) 本色出演咪好戲

《男排女將》
🏐We are the Littles🏐

全港首部男排港劇《男排女將》11月23號正式登場，
為大家送上一段香港排球運動員嘅奮鬥故事。

故事講述，阿King（顧定軒飾）、Bobby（Anson Lo飾）、阿檸（Tiger飾）、方丈（Jer飾）、阿神（Edan飾）幾位熱愛排球的年輕人，原本是某甲一排球隊的成員，不過因為身高未達標準而遭人遺棄，他們對此憤憤不平，直至後來遇上蔣家瑜（鄧麗欣飾），幾位男生的命運從此改寫。

蔣家瑜其實是前香港女子排球隊成員，因為幾年前一次沉重打擊，令她失去信心，過了好幾年渾渾噩噩的日子，當她遇上阿King這班人後，重燃鬥志，一發不可收拾，決定開創先河，成為全港首位擔任男子排球隊的女教練，球隊名為「力圖」，創團後隨即吸納新血，包括潛質優厚的魚仔（Ian飾）。

「力圖」齊腳後，積極為參賽做準備，但家瑜堅持不做魔鬼教練，主張「開心排球」，但要求相當嚴謹，因為她認為這樣才能夠享受打排球的真正樂趣，一眾隊員在家瑜的帶領下，球技突飛猛進，與此同時，面對熱情投入的隊員，令家瑜決心改變，嘗試走出個人陰影，希望重新實現自己當職業排球員的夢想。

當年被人笑謔的「矮仔」球隊，創造出一個又一個的「小傳奇」！他們用行動告訴大家「We are the Littles（我們不高）」，但別小看我們！

《男排女將》於2020年11月23日起逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播放。

Credits to 力圖稱霸絲

Little 力圖球隊

蔣家瑜/教練/力圖大腦
家瑜（鄧麗欣Stephy飾）

???/體能教練/最強暖男外援
黃金Sir（陳宇琛 飾）

1號 T K WAN/???/後備接應二傳
Chris1 (Alton飾)

2號 C K TO/淘志強/後備二傳
Chris2 (FatBoy飾)

3號 W P AU YEUNG/歐陽偉平/後備大槌
Chris3 (Jeremy飾)

4號 F LING/凌鋒/副攻 (隊長)/內務擔當
阿檸 (Tiger飾)

5號 K C YUEN/袁啟聰/大槌/理性擔當
方丈 (Jer飾)

6號 Y YEUNG/楊洋/副攻/力圖公關部/呃Like擔當
阿神 (Edan飾)

7號 Y L CHAN/陳逸朗/二傳/調解擔當
Bobby (Anson Lo飾)

8號 K H CHEUNG/張競康/大槌/士氣擔當
King (顧定軒飾)

9號 K K KWOK/???/大槌手/身高擔當
QK (193飾)

10號 C Y YU/???/接應二傳/得分擔當
魚仔 (Ian飾)

歡迎各力圖球迷指正/補充

lmlm
表白阿神

LM啊神方丈

黃金sir 中文名係咪真係叫黃金?

小儀原來都幾harsh

力圖哩4子好正

LM表白Bobby

推啊！

支持巴打「契仔狙擊手」

Bobby個角色好正

LM

樓主辛苦了 咁快又一個post

LM方丈啊神得就一齊得唔得就一齊唔得

暖男Bobby
同場加映qq jer b

依下真係眼濕濕

其實唔會係咁,側滾係D好基本野
主隊梯隊一樣咁練,只不過你勁咪上主隊
但無理由入得咁既球隊重嬴到甲一但依家又講到唔識打波咁,重要練下手一百下都咁辛苦 唔係掛大佬

樓主記住下個鋪po title del返個請用不推文呀

佢兩個好正，Jerdan世一

係出面丙組/中學校隊都識側滾啦

佢哋送對特厚護膝俾方丈我都眼濕濕
覺得佢小氣但都冇嬲佢仲好關心佢
真buddy

MON PO員工 可唔可以搞搞你個直播網啊
今晚俾你搞到cut唔撚到圖

排球鎖匙扣

Mon Po員工可唔可代為申請完咗可以po劇照

推

神：哥哥（？）帶你睇金魚呀
方丈：媽媽話唔可以亂咁跟陌生人走

咪係 入到隊又嬴波 第一集就講到有返咁上下實力
但原來連下手都未得,根本件事已經錯哂
咁樣黎緊個節奏一定好慢

佢對唔住個幕好好笑

唔知係錯覺定咩，睇左兩集有d角色都不覺咁代入左排球少年d角色咁

有冇viu官方授權周邊出課一打俾啊神打波

好撚貼地， 又ig 打卡豬隊友， 呢d先係劇集

呢個真

好撚正吖憫情

原來Bobby書包個排球仔鎖匙扣係咁嚟?
多謝阿神

正式閪始 - 契仔

閪始 閪始冇心跳
開始世間狂屌
忘了 MV錢不少

開始 飄飄賢被屌
反契徵兆
在YouTube 頭三秒
想睇契仔仆街了

希望大家都識唱 支持我澄

方丈書包都有一個

我想get同款鎖匙扣

填詞師

有無興趣填埋其他？

買咗半打吖嘛

希望唔會爆炸

簽埋名係上面Diu TV 又發

以為淨係買咗一個

我真係想要

有冇人cut到神個句 得就一齊得 唔得就一齊唔得個句

想要邊首？

好似佢哋5個都有掛粒排球仔係個袋度

第2集：退賽的陰影

喂viutv你仲未整好你舊嘢啊

啱啱搵到第一集點知大家已經睇完第二集
第一集俾想像中好，至少唔老尷（包括堆仔嘅演技）

勁過做飯謙

大家去viu重溫係咪都係冇得自己拉時間線?

係呀屌

契仔全部歌

Ios app有咼

走音蝸牛(契兄弟版)

MIRROR 最屎戲嗰個 >>>>>> Stable hin 啲戲

加個😊

圖定軒啲戲真心需要努力

你咁講一陣又俾人屌盲粉踩人啦 唔該陣仔講明自己唔係fans先

珍

lm

慢你一步添 依句好好j

呢句好warm仲要係jerdan做

啊啊啊啊啊啊啊啊啊

哦仲要扮路人踩zeno捧自己啲仔
笑死講2句唔知捧到啲乜

利申 我覺得zeno唔差
可能角色設定佢要做好多煩膠不滿表情

好正

Good

睇我個名就知唔係鏡粉

Jerdan is real

相愛相殺嘅好兄弟

好有義氣嘅神隊友

岩岩先睇番今晚呢集 原來黃金sir係兵黎架咋

Jerdan可以借機話大家

我有時有，有時冇，冇就quit app再開過又有返

日日都要靠重溫先追到，live嘅時候仲OT緊

聽日終於有Chris 3Jeremy

見到個排球仔笑到pk

lm 好好睇,支持港劇

認真mode:係咪因為所有其他仔個人設都同自己性格好似,但Zeno唔似所以咁?佢電影係幾ok

推po快到l唔到m

#如同神隊友支撐背後

啊神條校褲長到

依段真係好得意

有冇人覺得其實Tiger都好正？角色鳩下鳩下咁好得意！第一集大家好嬲除衫，佢除唔到，又係好得意。我鍾意佢個角色。

爛了 閪口~ 遲來沒法挽留

覺！！！阿檸好可愛

應該係

方丈話我唔似啊~~~~~~~~~~

係咁食嘢

當然本色演出
全部都難聽.jpg

等全首

覺

第6個po…………

嗰個根本做自己 要幾閪有幾閪 唯一唔同係戲裏面無咗契媽花蛆

幾好睇簡簡單單王道漫畫劇情

其實方丈成日拋書包反而似兒登

依家先見到原來係don't quit do it

佢舊野整番好啦 好似正過之前

聽日有駿駿啦

睇咗兩集暫時啲戲都分得幾平均,初初好擔心有啲仔淨係執波

啱啱見到有得update app，聽日試下先

好難講 都未出齊
可能chris 123就係執波

最後方丈返黎之後 起歌配埋啲鏡頭好正

咁又唔會囉
剩係咬字都已經贏左mirror

但固定軒啲戲堅老尷喎
個角色又煩膠

其實mirror幾個都係鳩下鳩下
反而仲似一個中學生, 好順眼

有冇人知193同肥仔幾時出場

角色煩膠唔係顧定軒嘅錯
我又未覺得佢d戲老尷，不過不失咁

但mirror好多人一唔睇字幕就開始聽唔清對白

Stephy下側滾靚到 靚女果然唔同d

193 同肥仔都未出場搞撚錯呀？

肥仔就應該聽日

193咁早出就唔會叫little了

呢度po一次算

佢啲衝動樣攪唔掂 做熱血位都好流於表面
以佢嘅做戲經驗唔應該係咁

Mirror班仔以冇咩做戲經驗嚟講算係咁
始終對固定軒做主角嘅期望會大啲
明明佢翠絲 麥路人都冇咩野 睇得順眼

至於講對白問題就Mirror係差
但未至於聽唔到囉

肥仔聽日 193第14集

你又啱喎

我無咩點睇港劇同香港電影
基本上剩係睇綜藝所以唔知顧定軒本身係點

但佢講對白係好過mirror好多，mirror我真心聽唔清
但overall成班仔都唔老尷，聽佢地做訪問講到自己咁戲屎，本身以為會好差

Edan 一快就好lur 真係要靠字幕
但睇返上星期個賣嘢節目 佢咬字係好咗好多

屌，諗住捧eRror場先睇，193去到14集先出咪撚玩啦

覺得係角色問題

佢地選角做得幾好Edan Jer Tiger都好出

仲有肥仔
mirror班仔有時都鳩鳩下咁幾好笑
睇住等啦

支持下本土電視電影先啦ching
新演員當中 胡子彤 廖子妤 固定軒 都值得睇
固定軒拍電影好過電視劇 暫時嚟睇

佢夾呢個班底冇花火 鏡仔本身熟 好明顯自已一班咁

193咁後

麥路人已經覺得佢戲屎

我毒撚黎
唔睇任何市場嘅電影
仲要唔係亞洲

Tiger都真係有驚喜平淡得黎有啲語調同埋角色出佢個角色設定應該好鍾意食嘢

阿檸啲神補刀好正

甲一梯隊嚟講阿king點解連殺波腳步都要人提先識定教練一開始就放棄佢地所以連基本野都唔執番正佢

可能花老母做魚仔老母客串呢

呢度係咪唔可以批評Anson Lo？

你講啦話曬討論區咩意見都講得

我到依家都係接受唔到Stephy 咁快既內心轉變
明明睇到好似好影響到佢咁
但又接受得好快

可能本來就無真係想放棄過

佢話要喺排球場擺零食櫃

排睇到方丈做到側滾嗰度真係有少少眼濕濕
諗返自己打學界嗰陣 真係好想打好啲
係咁同隊友放學去樓下籃球場練波
然後諗返自己死練落地 腰 腳瘀晒 損晒
呀媽仲屌我話女仔都整到周身有疤
但到咗第一次成功做到側滾 煎波 就會知幾辛苦都值
嗰種滿足感係無法形容
到而家讀完書仲堅持到打排球 做運動 真係冇以前咁容易
但希望打到打唔到嗰日
希望有各位運動員都可以繼續堅持初衷

可能因為契仔未出場

吳肇軒都好㗎 不過地產仔唔知點解拍成咁
沈珈穎其都係
可能真係學之前有ching話齋 邊個做導演好大影響
劉俊謙算係電視劇同電影都可以keep到

岑珈其 自膠sor

想睇 到時又推都幾個post

非常贊同 jer edan tiger有驚喜 可能本身真係無期望
特別係jer 啲死人語氣拿捏得岩岩好又唔over
Edan就自然表情夠豐富 係啲咬字一年前唔得 好彩依家星期日睇直播進步咗
Tiger個角色係平實地展示到佢啲演戲功力

相較之下 教主啲表情係有啲生硬同讀對白 可能都真第一次拍劇 期待佢愈後愈好

Btw想知製作組選角神同方丈 有冇考慮到真人有火花而咁選？
fans睇神方丈啲互動勁代入 就好似睇真人jerdan相愛相殺咁

應該係教練一早放棄矮撚
求其叫佢地湊夠人練波

呢段笑死我 兒登做得好自然

老虎仔好cute 蠢蠢哋成日掛住食

俾 娛樂風雲 佢同Edan都有進步

講老尷暫時未有人超越到佢

阿檸真係好得意

Tiger做阿檸真係有驚喜
變返個細路仔咁好cute cute

地產仔當一套搞笑片睇就冇乜嘢

但睇返余香做非同凡響同暖男爸爸係自然好多

第一二集好值得睇

側滾都唔識啦 我中一已經要學

但都隔左好耐咁

香港地想keep住打排球唔易
首先得自己打唔到先 仲有場地問題
所以好羨慕出左黎做野仲有得打既人

究竟地產仔應唔應該睇 我仲未開始

屎坑仔後面愈睇愈好睇

其實幾期待契仔出場
想睇佢演技如何
撇除花老母因素
想知點解可以連續兩套劇做主角咁勁

我自己就睇演員同埋主題囉

我都算叫做唔揀劇㗎啦

好又睇吓唔好又睇吓

唔係點知咩叫好

藍美君果套我反而接受到

當笑片睇 唔洗太專心睇都可以

準備去睇親愛的房客

Bobby好可愛好靚仔
阿King要對佢好啲呀

我睇左 男人老狗睇到眼濕濕

7-8年，佢有講

一來佢第一次做戲啦
二來我覺得關角色事 Bobby好似教肓電視啲乖乖好學生

余香凝喺暖男爸爸入面好自然，真係演活咗個角色
洗曬底

地產仔余香戲份唔多

正正因為唔多戲份 所以會少尷

個角色同佢本人唔係好夾

阿King係波牛 掛住打波 唔理男女朋友

你明顯唔知我講邊間

咁都係兩間唔存在幾間

阿檸超正
搞到我都好想送佢排球鎖匙扣

英皇都平

見到佢地著住件衫先知拍個時係最凍個陣

有冇人可以講下接應二傳係咩嚟

你有權批評
但其他人都有權讚

劉俊謙真係正
無論劇定戲都做得好好

其他兩間都係貴十蚊八蚊

佢真係進步咗好多
好想繼續睇佢同Edan喺娛樂風雲條線

我嘅理解係當二傳喺後排
佢就喺前排代替佢做二傳嘅角色
通常會安排二傳同接應二傳嘅位置喺對角位
噤無論點輪轉
前排都一定有個人可以做到二傳
不過依家當接應二傳喺前排
多數會做直接進攻
唔會做二傳嘅角色
你可以將接應二傳睇做一個全功能嘅角色
二傳，防守同進攻佢都會做

最早期咪當第二個setter
依家當打多隻攻擊手令戰術多變
後二企前排你當多個攻擊手啦
setter可以上返黎set波嫁嘛

佢地琴日推住手仔入球場

晚晚睇完STEPHY都會開番套明步黎睇..

簡單啲講
主攻負責左翼進攻
副攻負責中間
接應二傳就係負責返右翼進攻

因為佢岩岩係二傳嘅對角位
所以叫接應二傳

今晚有啫喱米同肥仔

老婆等緊Ian出場

可唔可以還番西面Stephy 比我
而家呢個好唔真實
明明前日叫班靚仔唔好搵佢
轉過頭教打波
仲問四眼仔有冇扭親

撞邪定人格分裂

無乜問題
團火返來咪即刻投入
顯示佢心入面係真心鍾意排球
遺憾當年退出港隊

駿

已經估計到後面全部都係我澄啲戲
睇嚟頭兩集係清泉

好撚基

唔會全部嘅 但第六人出現即係代表佢哋夠人可以打比賽
應該會仲多熱血排球劇情睇

Bobby係打氣師好可愛

咁我諗就算花老母幾捧佢
都要人哋套劇個監製導演肯先得嘅
講真花老母只係一個綜藝監製
人哋套劇選角佢都冇權過問

阿神係咪老鼠師

係暖男爸爸真係做得好好改哂觀

唔好啦.gif

屌
一集連柒兩嘢真係好好笑

睇第2次先睇到第2日佢哋書包個個都掛曬
阿神買咗半打,剩返1個排球仔掛住喺網先

今晚可以送俾魚仔
阿神要訂多幾個送埋俾Chris 123 & QK
仲有送埋俾佢啲學妹fans呀!!

一直都唔覺得花老母可以權傾朝野到隻手遮天
只不過佢偏心偏得太出面而黑人憎
同埋一直認為契仔嘅才華實力純粹係吹大咗

公公想問幾時有神隊友聽

Edan ： Jer性格唔似但樣似

就係呢啲小細節都顧及到先好睇
制作好用心 更加覺得班仔仔好可愛

睇呢幕嘅時候我係諗你地個手套岩岩先執完垃圾又掂方丈

阿檸係補刀師成日都語出驚人

尋晚片尾嗰度好似有一段仔純音樂
我都好期待呢首

淨係睇預告幾秒已經頂唔緊 一嚟就撩交打

Trailer聽左好多次
好想聽全首

你以為啦套嘢賣比viu
Viu係buyer 有乜可能冇say啊

我都想知
尋晚睇最尾出純音樂版都自己腦補歌詞
首詞都算touching嘅

好想聽

睇完第一集
雖然劇情大概都估到
但都拍得幾好幾熱血
見到tiger演得幾得意

Tiger算係Mirror入面演技最好嘅

Jerdan真係好出
但我未留意到tiger添
阿檸人設係怕事無自信暫時唔算好出
係第一集俾麥樂雞趕走,Bobby拉隊除衫
阿檸好後先跟風一齊除,人做佢又做咁
暫時好出係睇到佢成日食零食

阿檸個設定好得意

好得意呀 我可唔可以keep一個呀

呢句真係好正

Bobby係精靈乖學生
方丈係毒撚乖學生
成班都好on9好得意
現實中學生有冇佢哋咁純
呢類角色好啱佢哋新人做

教主講到自己好chok好唔自然
俾隊友話佢掉唔低個偶包
所以都打咗個底冇咩期望,但so far都ok
但唔知會唔會因為唔係順拍?
好chok嗰啲後期會出現

睇訪問片冬天拍 應該都係早期架啦 後面先愈拍愈熱

好得意呀 可唔可以俾我keep一個阿檸呀

阿神洗唔洗咁型
但下一秒俾南亞仔蝦就淆底

Bobby sweet sweet幫同學仔拎晒啲書包

覺得Bobby之後落去個性格應該會立體啲
教主自己都講過一開始拍係好唔自然
但後期越嚟越好 第一次拍長劇算係咁啦

其實jerb都28歲
但扮學生完全冇違和感

Tiger最似中學生
佢係好自然咁有喜感
啲戲唔會太浮誇加埋佢啲語氣表情好笑
尋日掛住食飯再追車嗰幕笑死我

我直情覺得契仔係cast都唔駛cast

我以為阿King係男主。即係契仔同King雙主角?

係呀 雙男一

Push

雖然我反契
但坦白講成隊鏡得佢一個真係識打排球 仲要前港隊
好難冇主角做wo

大機會因為佢前港隊男排呢個身份而特登開/買套男排俾佢做男一
度身訂造 備受力捧
其他仔有份參與算係咁

咁就要搞清楚條timeline la

唔係幫契
但要開一套劇唔係咁運作...
咁樣講實在有啲離譜

講到幫佢買套劇又誇張咗嘅
同埋套戲又係真人真事改編
最多似係個角色設計上會比多啲打波鏡頭比佢

啱呀 佢契咗俾老母咋
唔係契咗俾Viu呀

利申 唔鍾意契仔
但話為咗契仔專登開排球劇真係誇張咗
就算話為一個人度身訂造,嗰個都係Stephy囉
佢係港青,同埋講過好恨有排球劇延續佢個夢
有咗個劇之後先推薦契仔做男一就合理嘅

套劇本身劇本吸引+fit viutv個style+可以捧人同拍住stephy吸收視
我覺得喺老細決定要買個一刻分分鐘已經決定埋俾契仔做男一唔好唔記得花姐2019年尾因為星1再度上位接管藝員部咁滯 我覺得viu想捧邊個佢一定有份做決策或者做consultant
只係覺得有冇咁啱簽咗契仔之後就再簽埋套男排返嚟再順理成章俾佢做埋男一姐

阿澄聲稱而家拍緊個套先係第一次做男一

Bobby嗰幾下槌心口都係本色演出

方丈!!無咗你,我哋隊波搞唔掂㗎!!
Don't quit!! Do it!!

如果係接管埋藝員部
咁就個個仔都有job啦
咁佢就個個job都可以分錢
啲仔使乜食足一年穀種

認同
出呢套劇第一個觀感都係做畀契仔咁多題材偏偏揀中男排？而係夾埋stephy 又識打排球，試圖合理化件事完全度身訂造畀契仔啦

同樣道理，如果Viu呢家出套手球劇搵廢巴做主角，一睇就知為左捧契仔而開

呢個咪就係鏡粉成日屌花蛆嘅原因囉
花姐喺viutv位高權重係事實
有仔要食穀種或者冇鏡頭都係事實
撇除某啲仔仔可能未ready
有啲仔實力或者吸金力都唔差於備受力捧嗰個但得到嘅資源少啲 咁你覺得個問題出喺邊？
唔好講街外job 淨係睇返佢做監制嘅星1啲剪接都知佢想捧邊個啦
同派job一樣道理
有權有勢唔等於佢會將資源平均分配
明佢有佢嘅考量
係唔鐘意有時啲嘢做到咁出面姐

咁我又覺得站喺電視台角度，就算係開套劇捧佢亦都係好合理。利申我覺得佢唱歌係好聽， 但唔係話特別鍾意，亦都明白大家點解 唔鍾意佢， 閪面 唔努力學跳舞 多藉口拖人落水 成個團入面佢嘅資源同job多啲。 但我覺得佢係契仔係果 唔係因， 唔係因為契媽鍾意佢所以佢係契仔，而係佢成個package係唔差。
樣唔差
身高唔差
身型唔差
唱歌唔差
識樂理 自學鋼琴結他
讀書唔差
英文唔差
運動有專長
要數缺點嘅，性格嘅可以話係藝術家脾氣。 至於唔努力跳舞 前排隔離po都有話造星迫人一定要跳唱缺一不可， 咁周興哲同dear jane都foul 得

琴晚最鍾意依段 真係好熱血 加埋家瑜同班兄弟鼓勵方丈番說話

「原來好多野唔係要你準備好先可以做」
「你驚咩姐 我地咁多人陪你」
「係咯 得就一齊得 唔得咪一齊唔得咯」

我講緊如果佢係接管咗藝員部嘅話
就可以每個節目都塞一粒仔入去喎
啲仔多咗節目就會多咗job拍門

主要係想講佢唔係我哋想像中咁大權

男一唔係king 咩？

ViuTV 排位係 zeno ian al
之前有講係雙男一
但據Ian自己講呢套佢係男二

跟劇情就Zeno係男一
al ian係男二

大權就冇嘅，佢對上仲有兩層老細。受睇重就真嘅， 老細都講到明 唔理佢點做，總之一定要開造星。 雖然個節目成日畀人鬧，但係 的確係有影響力。 叱吒八強入咗三個 ，造星個節目係成功嘅。 成日話街外人唔識mirror， 咁呢啲街外人就應該會投畀佢哋識嘅歌手，咁mirror就唔會佔到八強。 其實呢啲街外人根本係 冇理香港樂壇，分分鐘連林二汶同林欣彤都未分得清楚

啱啱睇緊第一集
應該要改名做男排(骨)女將

between 再貼主題曲

唔係力圖隊

有方丈同Chris2頂住

樓主準備今晚開返十個八個post啦

哪有咁多quota大家口下留情

Chris2一定唔係排骨

Bobby同阿神icon原圖

阿神做咩偷mirror edan張造型相嚟用

方丈副眼鏡同阿檸個檸檬頭

又要打丁

咁要睇下契仔又幾咁本色演出

我琴日都發現 不過好襯啊神用

31分仲未做

淨係睇預告已經感覺到佢嘅本色 LM契仔一出屌爆post

少可

開波

32都未開始

頭先777個節目推遲咗 好似係

閪人出場未

好想同jace瘋狂做愛

32分先做
佢唔好37分去廣告就得

嚟喇嚟喇

側邊個直播chat room可唔可以熄咗佢嫁

條女一定係死魚黎

同問

我都想知

33分先開始

方丈 眼鏡係本體

有冇咁多廣告呀

準備睇「正式閪始」出場 爆post

ON THE WAY

煩到仆街

咁快就要見到ian

撐過去

準備睇我澄

我澄出場嗰刻會推到幾多頁呢

on the way~~~~~

條女好鍾意戴頸圈
應該淫底嚟

播了

終於入大路打波啦

Stephy當年如果揀繼續唱歌唔去拍戲今日會有咩成就

直接1001

Stephy

幸福好短暫 只有兩日

固定軒個屎忽今晚可以抖下

傾呀 傾呀 傾 隻腳太開喇 傾呀 你聽我講啦

個蛋膠爛喇屌

雄峰

雄風

Stable Ass

初初以為係 碰喇喂

跳起露腰

雄峰
家瑜 ： 一定阿神諗

簽咗先

突然發現蔣家瑜英文係KY

啊神:

雄峰老套到

Stephy 一定心軟

袋住先

排隊短褲仔

其實賣保險係咪真係唔太駛返工？

領養不棄養

妖

唔心軟點做落去

下一幕我以為King會話係我諗嘅

神係戲入面都係掛住禁機

氹個保險agent簽嘢會唔會諗多咗

領養

阿檸又有零食

領養不棄養金句王

mom po怪

肥仔！！！！

CHRISSS

呢套係咪有6c

jeremy

Chris123

又食

成套戲最敗筆就係搵顧定軒做男角

Chris123出黎啦

肥仔咁快出場

肥仔

差咁少少

老虎仔呢個角色又幾得意

肥仔特別矮

Marketing

曾經

媽劇停

邊到搵架

stephy 好有心

marketing

點解叫我哋呢嗰個人話係翔鷹嘅

駿駿

個高佬好柒

又俾人話唔夠高

加拿大u21

杯檸檬茶好靚

蝗隊

gogo

個髮型jm9

走淨肥仔 Jeremy 因ton

足球咩

all chrisss

修仔好重戲份 守得雲開見月明

個頭柒到

最尾都係要你教呀家瑜

Stephy 😍 4餅當年最靚女好似係佢

唔正常

chris123

fat boy

Jeremy!!!!!

Chris 1 2 3

因ton

因ton 好柒 .........

chris 123

我做黃金sir嘅兵得唔得

Fatboy

做戲比以前喺TVB進步咗

Chris123好正

EDAN又改人花名

Chris 123

領養不棄養 依家搵代養

chris three

chris3好gay

屌Chris 123

原來chris123係咁嚟

Jeremy 野都冇得講

chris3叫咩名

我覺得係 miki

肥仔塊面係咪有粒墨

靚仔咗

Chris. One Two Three

edan又幫人改花名

笑到死 123

係

係閪契呀

黃金sir幾型

Chris

幾靚仔喎 又高

我澄出場

閪面

已經想屌了

契仔出場

魚仔好似幾靚仔。。

cg

又cg

咁快出黎

ian

屌屌屌屌屌屌屌屌

正式閪始！

牙契

有冇咁高呀

有特效

係咪要破冰轉身了

又嚟嘉頓

想嘔

cg 咩事

石修仔同夜晚重播7天中的希冀個樣無分別

契仔

外旋發球咩
D CG

西面出現啦

我澄

啲cg…………

又有漫畫effect

美人咪呀你

近睇就 ...

gel咗個油頭係唔同啲

Cg

咁多鏡頭cg嘅

室內場打到9樓咁高咪排少果招

唔好啊美人....ian不了

打中我屎塔！！！！

stephy

啲特技想點？
不如拍超現實殺波打死人情節

渣ga

契仔係咪無朋友 先同南亞勢力打波

仆街魚仔

D CG

佢同佢老豆一樣
個樣長期keep到嘅

打中人走佬，小學雞咩

幾高

頭獎

髮型嘅重要性 甩咗mk味

屌 契仔啲戲屎到

屌,魚仔同南亞仔咁friend
我地唔摻你玩

D校褲咁窄

佢一個有咁多cg

美人你睇錯野啦

畀牙欣抽水

笑死

夠大碌

包波

181

痴女

你打親stephy啊仆街

改褲

好撚q

屌 講句Sorry有幾難

魚仔正式閪始加入力圖

我都想包波

魚仔

佢啲演技

真
好尷尬

閪人

Ian幾靚仔

呢個仆街嚟架 美人唔好牙

屌 stephy 做埋教練啦

閪到

佢扮傻仔似弱智

咁就入隊

盲

做返自己

屌 想嘔 力圖唔需要你啊 走啦

包波一流，有波咩

42

契仔打中我stephy

中女排球

Anson lo幾時剪頭髮

package 係好嘅
不過塊面都幾爛 ................
同埋人閪

又係女子隊陪練

無個似中學生

練波送囡囡

男排女將個logo effect幾正

唔怪得知咁好戲

唔係唔改啊?

無人

花蛆叫呢d做男神

10分鐘都冇？

啲女好似幾正
教女排好過啦

把聲好假

準備嗌交

想cut

點解咁多人憎個新角色嘅演員
有無汁可以了解下

花姐對波

叫得到前港隊陪練

老實講我覺得佢老豆型過佢

Ian閪到陣仔也不屌

閪面弱智

我都想有姐姐同我打友誼波

猛龍過江，好耐冇睇

型好多

3條女都好似拍得住STEPHY咁索

佢扮唔食啫

係 好難得
難得師

作為專業既mk仔
改校服是常識吧

佢把聲幾好J 仲要係兵

咁緊係啦

好多隻女出場

佢老豆全盛嗰陣催眠全港觀眾好撚屈....

之前有人喺造星post話佢似唐仔

冇話唔食
can do SP

陣仔咁雜食都不了契仔，美人唔好啊！！！！

應該真人幾紅先多人反

屌

Ian近鏡幾似廠長

lan 是咪處男

ian啲戲唔太得 本身都唔覺顧定軒好戲但而家真係比下去

你等畀人狙擊

大佬呀 你唔好咁痴線啦

係
笑得幾好睇
屌佢叫咩名啊

其實之前出呢段花絮嗰陣
我已經想講佢好似唐仔

今日?

agger

出名食女你話呢

冇真感情

一嚿屎同兩嚿屎嘅分別

大joey

Jeremy

閪面個時最專業

睇錯你
做咗睇錯師

Ian ok la 不過不失

今節都幾多素人客串
幾新鮮 唔錯唔錯

Mirror 嘅Jeremy 呀

但幾大隻

有名你叫shitty狗公你話呢

jeremy lee 李駿傑

戴祖儀

一滴兩滴三滴...咁就催眠晒香港人

李駿傑

佢叫Jeremy 李駿傑

節奏快撚到
一節就招咗4個隊友

咁多負皮。。睇多陣睇下值唔值得吹奏先

雜食師

Jeremy
ig: Jeremy_0908
係全隊鏡最高嗰位

ian 講野個tone 真心令佢地更加似小學雞

咁你仲食

對佢冇感情
對我brain 先有

快啲入戲肉 正

Alton啲表情唔得

我澄無論咩表情都聯想到佢閪面

大把人大隻又唔爛面又唔閪面架

要大隻姐 搵因ton都好過佢啦

垃圾施政報告

對呢啲星2代無咩好感
咁普通外型，無老豆根本無得入行

佢問幾時開始打波個下成個戇鳩咁

太好了 唔使係咁兜圈又勁多支線

有爛面？

美人 你睇定啲先啊 唔係個個鏡仔都可以爆成千正皮架

肉體出軌

佢近睇唔掂
同埋個人閪

屌你老母暴政報告都要賣廣告又洗咗幾多錢

硬係覺得佢個樣77地

都唔普通啦
幾靚仔
你話黃菲個女嗰d就真係

肥仔d霸氣

造星1啲post講過話成日去老蘭食女

係咪會有193？

佢無表情就好閪個樣

但好大隻 又打排球

比d喊戲佢應該好d...尋求無悔。。。

試當真

又有 stable hin

7天中的希冀好似個個演員都冇乜變

美人以我追咗鏡一年嘅經驗可以同你講唔低得追追Edan啱㗎啦

成日陰森笑

14集

第14集出

屌你老味 個垃圾施政報告都賣廣告

路漫長

好似一姐對 lantau 一樣

路漫長也靜候

又冇許腎

不過依個樣算好睇

King實日日秒秒同魚仔嗌交
Bobby準備瘋狂勸交

係啊未出場

14/20

咁啊皮皮係咪都叫jeremy

屌賣完廣告未

你想做業主條女好似幾大波

又啱

屌 即係你想同佢結婚啦 等畀人狙擊

frankie!

王菲個女實力派

契仔可以爆近千負皮

佢個下巴側邊睇好似有啲怪

好事嚟

因ton 有啲柒

又高 唱歌都ok 識彈結他 又排球甲一 咁都唔食咩

5分鐘ad

皮皮係frankie 陳瑞輝
ig: frankie729

Jer >>> Ian

兒登 過千正皮嗰下其實有少少嚇親

皮皮叫frankie啊

阿Jer 叫Jeremy

個咀好muk

牙king慘了

想開 想知係咪真係咁差

佢首音樂搞到我唔知開始左
以為仲係廣告

零軒冇大佬做嬲豬

串撚柒柒余俊賢

Stable hin emotion唔stable了

依家好啲㗎喇
你睇下佢星 1 嗰陣

傾呀 傾

佢真係唔識架喎.jpg

音樂會唔會太大聲

Anyone but Ian

我都嚇親，以為viu幫牙登買打手

Ian 係南亞人黎？
講野有口音

做咩啊 個表情出哂事

犯規師

諗起以前成日撈亂佢同楊天經

Tiger 鍾意食嘢到件衫都係香蕉

好柒呀

本色演技
做閪人

學規則易過學殺波啦

成個on9

笑撚死

cls

應該係 所以同班南亞勢力咁friend

屌乜柒都唔識學人咁撚串

睇肥賢睇到我好老尷呀屌

魚仔=南亞師

開始變契仔專場

真係好似真人演出

伊人本色出演

立即閪面亦得 得咗

有animation 好神

上堂！

解說時間

好想打柒契仔呀

阿力 racist

街場

乜料

佢似有智力問題 一係就ADHD

真係可以拎嚟教人

完全做番自己,認屎認屁

D動畫

個教學

正呀 Stephy Miss

排球etv feat.我澄

好 套野唔係鳩殺波
似乎未來會講解下戰術
幾好

呢度正wo 可以拎去教人

呢part好q

Etv

blackboard 好qq

突然好有睇衝鋒21既教學FEEL

PE 堂都有教拉，轉位？

好小氣

講解得幾好

好好
可以解釋比我呢d唔識打排球既人聽

Ian幾cute cute吖其實

固定軒驚死人勁過佢咁

睇黎魚仔係唔用腦既人設

有更衣室咁好

顧妒忌？

小氣king

但閪

Edan r 佢食飯

同ian講team

齊上齊落

點解嗰個都咁憎佢

Stable hin 角色好煩

我要拉麵

咁先好嘛 排球劇教多啲基本嘢

有啲似

顧定軒你收少少皮啦

人地ian 新仔唔識打波就串鳩人

TEAM SPIRIT
齊上齊落

stable hin 同閪仔都係

究竟zeno定伊人多啲人反

睇睇下佢個樣好似劉鳴偉

gay

呀king小氣到

懶係天然呆+西格係咪即係本色出演

Ian 以前幾cute 嘅 之後

拉麵

Ian啲戲真係好尷

Edan係公關部部長

基到

教學指引
不過支持

Edan最自然

King個角色好煩

做番自己

咁都有得露

蛭魔

有ian好睇好多 靠腥奴食得屎

喂啊

咪執番梘

Zeno同anson lo係咪cp黎

力圖的由來？？

好撚gay

Bobbyyyy 個bodyyyyyyy

呢啲肉都露

執埋番梘啦

very中學雞真係

Edan整蠱人

zero係街外人反，伊人係鏡粉反

想睇AL

想睇阿神除衫

已融入

Anson Lo個波大到

陣仔射左未

劉鳴偉似master joe

Gay撚到

好撚小氣

lan 笑得好柒

Little

我都咁覺得
但純係睇佢打波

咁樣有衝突先好睇

固定軒都唔固定嘅

猜波衫時stephy入去

GAY

姐姐同妹妹一齊沖涼

左面條女唔得

第一次拍戲都ok

推到阿神見到

Joyce好正

教主出浴

好多姐姐呀

固定軒好撚瘦呀大佬
呢隊非洲排球隊嚟㗎？？

好似唐仔笑

小鮮肉 又蝗語

unstable

小你老母鮮肉

新人加入嬲
無場嬲
隊友唔打嬲

似

睇嚟係新嘅衝動kol

新人 唔好玩啦

粒lin大過個波

我絲

唐仔

好鳩呢到

發生咩事

佢個角色有趣

露雀

遲啲睇下佢無限斜棟表現成點

條女流哂口水

打格仔

原來little係咁嚟

Stephy大飽眼福

好GAY

Little man

屌 笑死

打格

正喎
年青的肉體

打格仔係咩料

應該都係咁樣

Viutv唔唱k

固定軒個身材平到

香港地係難撈啲嘅，本身想唱歌，就會要去拍劇

啲姐姐好正

又睇到西女人

死𡃁仔都好過小鮮肉

我表弟小六d肌肉都多過佢

但好流於表面 好似黎黎去去得個嘴有戲咁
成日E係棚牙當做左戲

Tiger好型

小鮮肉

好衰

ViuTV吳唱k

嬲嬲KOL

衝動嘅吳卓羲

叫死𡃁仔*

但係夠黑

睇完個預告 我覺得啲演技同今套差唔多

中女

唔會啦 花蛆當兒登係陪襯咋

stephy真心正

黑肉milf

stephy幾時全職教

個樣咁senior

佢個角色真係幾煩

ruby

屎塔肥做個麻甩款好正但一樣靚

同張華峰講啦 買緊大閘閪呀

個樣咁 senior

呢套試當真班人做編劇

好想有咁多姐姐打友誼波呀

好西

無學過

閪

stephy個樣明明係junior

佢平時都係呢個表情 唔係戲黎

你未睇Jeremy唔知咩叫平

佢對眼成日好似好曬咁

點會記得

做得唔錯

嚟啦嚟啦開始閪啦

Ian同stable睇落會不和

Jeremy 著到咁打波

開始閪了

sor咩ry囉呀

Sorry囉

打交打交

屌 背景啲叫春雀叫聲

兩件on9

契仔演技大爆發 係做閪人方面

契仔真係好煩

打佢！

固定軒真係好柒

屌其實唔想 但真係好代入

好撚乞人憎呀契弟

扮on9

契仔演popo應該幾似？

自由人係咪咩位都得？

小學雞

cls 閪an

咁撚小氣架

我都覺

兩個好煩

2個都似弱智仔

真係嬲嬲KOL

咁易就著

其實咪即係萬事屋

固定軒扮嬲啲戲屎撚到

矮仔特別自卑

真係好撚閪

契仔白到咁 唔好睇 ........

假膠遇上真心膠

演過啦

應該唔係演技

兩個角色都好on9 唔洗爭

又有太保

好膠
好唔年青人feel

閪面極致

後排三個位唔可以扣球

阿檸餓咗好耐

閪人畀咩耐性

哇啤人勁惡

姐姐有無名

阿神

榴槤味pizza

想食姐姐

口臭

神真係公關部黎

又單打anson lo

Edan最好🙆🏻‍♂️

榴槤味

條女擺明想食仔

啲戲真係唔掂

姐姐請嘢食

本色演出

屌幾時

世一

保單來

排球版跳老舞

我想同教練私鐘

啱你啦把口咁臭

個樣真係好難頂

唔可以打波過網(利申:睇排球少年學

可以, 但係唔可以超過條線跳起

Jeremy開左口講野未

南亞送pizza

好好

Pizza man

pizza man

閪人做閪人 演技100% up

可以預計到固定軒會成為固定嬲既角色

pizzaman

把口咁臭

Ali

嗰呀差做埋外賣好真實

姐姐

保險plan 又唔見你咁認真

唔識就係唔識

阿king好撚小氣

pizza姐姐好正

睇開女排都知知哋規則

落毒

Pizza man笑死

阿里咁多對白

屌好小學雞

蝻把聲

嘈交啦

固閪啲

跟得班蝻多怪唔得咁閪

pizza man敗走

啲主角啲性格都好唔討好

蝻d 戲幾好

真方丈

南亞仔咁多戲份

sponsor?

咁燥

cls 一人一個批

勁貼地

又影

都未見南亞人打排球

有啲人係唔中意打正規比賽
貪街場無咁多規則自由啲

阿里咁勁唔叫佢入隊？

Edan港女嚟

同南亞仔鬥波都得啫
有冇咁小氣呀

成日話佢矮，其實幾高？

顧講句對白都講唔掂 嬲戲仲衰
個pizza man 啲戲仲好過佢

個手機背面case

想要神張相

你對ada唔好咩

ian笑到咁柒

固定軒啲性格

ali 眼神好性感

蝻d演技唔錯

阿神又selfie

佢哋食唔食得哂咁多pizza

feel到d蝻似d可能做外援

牙里對白都多過Jeremy

啊神拍拖！

全寫係咩

固定軒好撚垃圾

拍拖